屏山北輸一票 選舉主任廢票當有效 幫手推搞大佢

tick左兩個tick
仲要兩個都出撚曬界
咁都計有無搞撚錯
唔該同我搞大佢
呢票作廢就可以再黎過
建制派一定要輸

仲有多撚謝D白票撚
你地有投票唔駛搞到咁

推啊，屌

記者!!!!!!!!!!!!

唉

推

幫手啊！！！！

推呀

一票？ 重選！！！！！！！！

有冇live

第一次點票輸2票
第二次點輸1票
點撚解會咁嫁屌

推，不能接受

屌 推呀

第一次點票輸2票
第二次點票輸1票
屌

呢區多唔多手足有冇記者
睇緊32 台好多人屌都唔會比佢攪掂

有冇巴絲打睇現場點票？
候選人代表點解當時無作出反對？
推到候選人代表出黎解釋

出界係指剔出黑色方框

今次做白票撚真係幾仆街下

幫推

咁兩個tick出晒界都計

兩剔已經要void啦

如果打和咁點計？

有片 send 左 但係仲可以點做
利申：喺現場

兩tick都計，咁印個屌字計唔計好？

Push

可唔可以Up上黎?

Push 要記者

公道D講...
今晚聽選舉主任判定，只要所選意願清晰，都係接受，界線都幾明確。

雖然可以爭取。

依家現場情況點?

推
兩兄弟都要贏

兩個剔應該是不生效票吧

屌做馬做到咁明顯

屌，出哂術已經肉酸

個食相仲要難睇到

其實係計 有人印左個卍字都計

雙剔係有效
你冇得咁話有問題喎

推！

裁定有效票既原則好似係
1. 有明顯既意向
2. 使用選管會提供既印章
3. 無自爆身份
就咁睇 依張票真係救唔到 出左圈圈 但無出到候選人框框 我見好多票站都判有效 唔只保皇黨
只能屌7白票撚同唔出黎投票既人

pish

根本只可以有一個 tick

出曬界嘅票都計 公道？

推屌

推撚爆去

重點左未?

push

推啦 咁撚樣都唔係廢票

推啊！！！！！！

PISH

要出左候選人條界就唔計
就算給係候選人個名上面都會計數

Dllm推爆佢！

唔係咖
係睇嗰個人投票意向
雖然我都覺得好唔合理

推！！！！！！

啱啱睇西環live 剔撚到納粹咁都照計
有幾張佢話意向清晰就就計

兩個tick都得?

屌！ 禁都可以 禁屎都食得

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

wtf

如果喺同一個框內 幾多個剔都得

得，選擇意向明確就得，100個都得，出圈都得
但唔可以出候選人個格個界，因為咁叫意向不明確

好似出界一定無效個喎

咁都得嘅咩

如果係咁係唔係所有選區都用同樣原則去點票

唔係既話態咩去為呢區造例外

cls,幫推！！！
一定要跟進件事！！！

唔會，表達投票意向就得。點票指引有寫

Up

有冇搞錯 唔係寫明只可吸一個架咩

點解可以咁撚求其
明明有曬規則
原來唔跟都得
有無搞撚錯

係

有特別記認的剔都唔算自爆？

推 跟進

psuh

極端啲 佢吸20個剔落佢個樣到
其實都可以係有效選票
票站主任會有最後決定權
但係候選人都可以投訴 之後會點跟就唔知

好多區都係咁！！！！勁有問題！！！！

唔係有一個候選人唔同意就無效架喇咩

呢d不嬲計。

如果唔使理圈圈嘅話 你直頭印個大頭相咪得 印咩q圈圈呀屌

邊個白票撚負皮我，開來見我

咪係囉
呢D白紙黑字寫既規則
原來實際上又可以唔跟
吹撚漲

問題選票
4.76 如出現下述情況令人質疑選票是否有效，這些選 票會被列為問題選票並另外放置。如投票站主任認為符合 以下情況會決定有關問題選票無效:
(a) 選票上有任何文字或記認而藉此可能識別選民身 分;
(b) 沒有按照《區議會選舉程序規例》第 58(2)條填 劃，即沒有在選票上與該選民所選擇的候選人姓 名相對的圓圈內，以印章蓋上單 1 個“✅”號及選 民的意向不清楚。但是，若投票站主任信納該選 民 的 意 向 是 清 楚 的 ， 儘 管 “✅” 號 並 非 蓋 印 在 圓 圈 內，仍可點算有關選票;
(c) 選票相當殘破;或 [2007 年 9 月修訂]
(d) 選票並無明確選擇。

其實係計, 係2號框入面吸十鳩幾個都計, 因為叫有明顯既意向
出左就可以話唔計,
有原子筆一畫都唔計

一票仲要有問題票
咁求其都得？

屌你老母...一定要上訴重選

不放棄 一定追究

無講Tick兩個都得喎

其實之前選舉都試過
係得

得
利申: 做過候選人監票員

真係唔好咁肉酸啦
不嬲有明顯投票意向既票都係計
仲嘈咩

差1票重選啦

痴撚線垃圾人

推撚爆

其實係…唉
屌白票撚好過啦

咁撚樣都得？推

Pushhh

所有都係

通常印到騎尼都係對家的人
呢d時間就會有偽班性講表達到意向都計
唔係應該要求dq呢類票咩

白紙黑字話淨係意向不明確先當無效選票，即係可以點

次次都係啦

其實係當有效因

唔好輸打贏要啦
輸就輸左
大方啲
咁真係好樣衰

係 岩岩我地區都有類似 有明顯意向都計

因為佢填嗰個take呢係喺嗰個候選人嘅框入邊

推 屌佢老母

吸5個都有效吹佢唔漲

文盲定咩？
若投票站主任信納該選 民 的 意 向 是 清 楚 的 ， 儘 管 “✅” 號 並 非 蓋 印 在 圓 圈 內，仍可點算有關選票;

吓 咁你要嚟藍田睇下
屌你簡銘東

寫到咁個圈都唔知整嚟做乜9

唔知點解之前block過你呢隻五毛

你鍾意啦下

痴線

推動改守則直接判呢樣票無效
根本完全係議會班人瀆職

呢類騎呢票通常係對家, 姐係果班種票民工,工廠仔
仲捍衛呢個標準咪自己傻

連登仔最叻輸打贏要

紅衛兵主任大頭收集區。

(a) 選票上有任何文字或記認而藉此可能識別選民身 分

呢個呢？
咁都唔算可能識別選民身 分？

屌 係咪傻撚左
我咁撚小心投票 為左咪撚廢
你咁樣2個剔 好撚唔公平

手寫任何野或手寫剔號都應該作廢架﹐搵下有冇對家票係有寫野

投票站主任會參考法庭就 1 宗選舉呈請個案作出的裁決 (高院憲法及行政訴訟 2003 年 第 127 號 )。在該個案中，法庭裁定該選舉呈請個案所涉 及選票上的手寫剔號是有可能令人得以識別選民身分的記認。劃上任何其他文字或記認的選票是否有效，則由投票 站主任按個別情況決定 。 [《區議會選舉程序規例》第 79(1)、 (2)及 (3)條 。 ]

次次都係拗問題選票
好心就改法例
總之唔跟就當廢票

推呀！！

推呀！！！！！

推呢個

候選人可以反對問題選票

岩先自己區有份監票
但其實唔出黑色方框都會當有效票
個剔幾多個同唔出黑色方框就得

你又知果啲白票本身唔係投對家，
呢啲睇個人智慧，冇得強求

仆街

邊有可能咁鬼

搞大佢重選

十年八年以黎都係咁嘅原則
小學睇點票直播已經見到係咁
連登仔以關心政治自訖
但係咁基本都唔知……

有記認

揀唔到咪投白票囉。

人地跟晒法例做野
仲嘈乜野
你只可以要求立法會修改法例

保煲大佢

係
寧願煲大對家種票賄選, 屌白票撚好過

輸得好唔抵！

唔係
點票指引係話投票意向
就算張紙撕走左一部分都計有效
所以係有權當有效票

輸打贏要最叻

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推推推

(a) 選票上有任何文字或記認而藉此可能識別選民身 分;

但呢點點計？
咁都唔算記認？

咁都當有效？

推！！
呢一票好重要

就算個剔係係個侯選人個頭到都得

呢個意向投元首咋喎

唔知喎咁就
但係佢畀你監票睇個啲例子係撕左都得

剔兩剔有自爆身份嫌疑喎

比記者知

煲大佢

呢個痴撚線到

屌...真係要保留資料上訴
輸一席都唔得

屏山北 爭議已經解決(?)

仆街藍絲

原來有得咁玩

就係唔解決

如果可以清楚分辨投票人係投邊個係可以當有效票嘅，我唔覺得選舉主任有錯。不過我支持收緊規定，簡單規定都遵守唔到做咩投票人，啲阿公阿婆完全文盲唔識字唔知規定嘅實有票站職員幫。

試過得同唔等於合符規矩同標準
宜家要執正黎做又有咩問題

呢種票全世界都計㗎啦

Pushh

選舉呈請有冇用？

呢個真
次次都發生咁的事
冇人再跟進

推,多一票都好多咪講緊呢啲

直頭係啦

唔好咁玩，佢廢咗你嗰票到時差一票先嬴你只係玩死投票嘅同路人

原則二應該係個印章式樣要清晰可見
以前有on9仔用個印當水筆畫個tick號出黎
冇出框框都dq左

(a) 選票上有任何文字或記認而藉此可能識別選民身 分;

其實呢個規定係咪已經唔存在？

咁就叫輸打贏要
你多過一個tick咪有機會識別到選民身分
之前一直都比你過到骨，只係冇人理，唔代表係啱
有曬規矩同標準唔跟既同大陸有咩分別
宜家要執正黎做又有咩問題

推到聽朝

一定唔只一張

黃就話你打X當廢票
藍就話你有意向

因為事實係真係得 好多case都試過
你印十個都得 有清楚意向就得
你話真係唔得就一撚定爭取到底

咁改為屌黃絲白票撚好未？
佢地唔投白票但係藍絲照投白票
咁咪扭轉到

(a) 選票上有任何文字或記認而藉此可能識別選民身分

有記認都得

呢個都得

#1果張完全係圈外喎

紅底法官：呢個唔算記認

痴撚線

facebook揾 David Alton

其實係咪如果問題票多過輸贏margin的話
就要另有機制處理
重選又好猜包揼又好
如果唔係即係選舉主任人肉話事邊個贏

而家講緊記認問題
唔係意向問題

屌你老母咁狗，推爆佢

推撚爆佢

上面有人講 係黑色個框先當超界
超圈唔計

一定要搞大佢！
唔可以浪費香港人既心意！

大家一齊廢票lo
如果真係有手足玩膠玩到輸 我心服口服

「清楚意向」係主任主觀決定
出左界一mm係「清楚」
咁2mm 3mm係咪
幾多mm先唔係

白票撚仲多

候選人可以反對問題選票
咁有冇候選人反對？

一定要上訴

屌你老味 搞大佢

推爆佢

呢個真係要推

好吳亮聲

點解簡唔到

真係痴撚線

以佢標準全港要過票

tuy

有無搞錯咁過份

頂！

要跟進喎

可唔可以再重點？

推 煲撚大佢 要贏晒

嬲撚到

屌自己住呢區 難得叫晒全家all in 本土泛民
而家竟然輸一票 好撚嬲

推比英國美國議員

call防暴

梳唔係呢個post

投票意向明顯，係計嘅，有監過票就知

(a) 選票上有任何文字或記認而藉此可能識別選民身 分;

呢條規則係咪已經唔存在？
好難想像咁都唔算記認
點先算係記認？

佢有59(2) 唔記得係咪
有講到如果監票條友可以話意向清晰可以當有效票
但係58(b)有講再要單tick
唔知可唔可以用嚟拗

吸幾個剔係人都做到，當然集體出現咁嘅情況就另一回事啦

79(2):
就沒有按照第 58(2) 條填劃的選票而言，即使填劃的方式 偏離第 58(2) 條的規定，如投票站主任信納選民的意向是 清楚的，則投票站主任可點算該選票。

加上又冇候選人同代理人反對

兒戲過中學生點票
從問題選票可以睇得出選民質素，跟本大部分問題票都係對家嘅
踩界票都算，多印，出曬圈呢啲都計真係衰撚過中學生選學生會

Help push

冇出黎投票果啲真係。。

兩個tick都當有效咁大鑊？

乜野叫記認成班倒轉印/多印票跟本可以當係特別記認

國際見

個人認為記認係指另一人經約定之後 相當可能知道呢張票係你投
咁就屬於記認
例如上面有個整到成個納粹標誌咁

舉個例
我同你約定 我投1號你就會比100蚊我 我會倒剔3下
然後選舉主任show張倒剔3下的票出黎
你就會知道我投左1號
咁都唔算記認的話
我都唔知點先算係記認

除非錯誤係相當普遍
例如個剔「咩」左小小
甚至角度旋轉左90度或者直頭係倒剔
我都覺得呢d相當可能發生的失誤可以勉強接受
但將兩個剔擺喺圈圈位的上面
根本係一個好獨特的記認

DLLM啊

影撚到，手足好野

做公務員做到咁撚狗既？

繼續推唔好俾佢停

tui

投白票都唔識投

記者！推上twitter！

屌

重選

有乜理由輸一票俾姓楊依條圍村佬！

朝早佢地啲鄉黑打後生呀！

屌推

up

一定要吿上法庭

驗票！

一定要推呀

推上國際

推上熱門

puah

雙tick條友反醒下啦
想玩野，但係捉蟲

投票意向清晰就可以判有效,無得爭議

青衣康盛都係，但唔肯重點同show選票

推到佢仆街

選舉呈請

淨係令保皇輸 咁都簡唔到

Pish

食屎啦，係咪我狂印十幾廿個係個框入面都當有效丫？

唔係要重點

問題票呢樣嘢喺下次選舉前一定要搞到修例

佢地會話幾年前

何妖 嬴 av仁 三百票

唔係熱狗𠝹票 av 仁就會嬴

熱狗冇 冇熱狗出黎選 唔通會投 av仁咩

班人個腦就係咁細 得非黑即白

唉！好慘呀，輸一票！

最終決定權係喺選舉主任度

咁建制條友唔出黎選 你自動當選添

就係因為屌票 先有人投白票

推
一席都不能少

如果我係白頭佬嗰區我真係揀唔落手，好彩唔係住嗰頭

選舉主任起底，報串比solomon

藍：清晰
黃：無效

你個屌字印晒係同一候選人位置應該都要計
其實票站外有sample講明多過一個印唔一定係廢票
只要明顯表達到投票意向都會計

出左界都計？

係藍：清晰，正常思想的人：無效

721 831 101 1111

推阿dllm

Pushp

講真，我覺得呢個case俾佢過係接受到

燒村

Bump

唔係話唔可以zoom近選票咩 小心犯法
BTW 推到佢地回應

樓主柒左 呢張係計

大家同路，屌黎屌去唔知做乜，你黎明行動大把市民個一刻心底幾唔鍾意，都唔同你割啦，一齊贏唔得嘅，係要屌走人嘅，唔識說服人嘅技術一味係道屌

有選舉指引的, 1)票上清楚顯示到選擇的侯選人
2) 不會辨別出投票者身份 , 就係有效.

要求重新點票

啱呀，何俊仁爭取唔到佢地支持，

所以何君堯咪贏咗囉，結果何君堯係點嘅人？

咁咪幫大家上左一課。

屌輸一票

白票撚真係on99

點睇都係串佢納粹啦

屌 仆街到

似係白票撚做 被人當投藍

推！！

搞大佢

好狗

唔係架
2個剔，選舉主任有權判有效。只要睇到投票人的清晰意向

Ps:琴日係到幫候選人做監點票，我地果邊張2個剔都判為有效

巴打你個名

我諗係未點之前唔可以，因為影左再放上網等到引導其他人選邊個

其實寫明無其他辨認
呢類票可以接納
唔信睇下票站門口塊樣本選票說明

英國上議院議員 Lord Alton 啱啱喺佢自己 facebook 表示，佢來咗香港監督選舉亦即係暗示有問題可以去佢 facebook 舉報傳送門喺下面

其實 Lord Alton 一直都好關心香港，佢係國會香港事務小組嘅成員，亦都好支持 BNO 平權，今次要佢老人家出長水遠親自來到香港監督選舉，大家好應該去佢 facebook 講聲多謝

同時亦都話畀大家知，聽日個選舉對西方有幾咁重要所以即使對泛民有幾不滿都好，大家聽日都要投票支持，務求踢走保皇黨

=====傳送門=====

呢層唔清楚
昨日第一次監票時一開始佢好似有講可以影
但唔可以影選票
有問題選票可唔可以影真係唔知

煲佢老味

正名, 佢地叫共產黨B隊

屌你老母 東涌級落個頭都計
好似話意向明顯就得

嘩，都幾猖狂下喎

痴撚線
個主任藍到上面

推，有無拍片既朋友post 出來

咁唔排除有少部分會轉投嘅

無錯，所以呢件事應該追究唔到
要諗下投票同點票時有冇其他問題出現
例如有冇聲稱「在囚人士」嘅票運左黎，要混合一齊點？
有冇清楚展示在囚人士嘅票有幾多張，先再混合埋一齊？

S

其實咁樣cup 一向都計。。

一直都用「明確投票意向」呢個原則...

下次玩膠都剔埋其他啦

應該ok，點票公開公正，唔同投果時

今次咁既局勢就唔應該投白票啦diu

Tui

不嬲都計，只要個tick係候選人個大格到，顯示清晰意向已經可以當有效選票

推到有記者跟

重點

一定要含犯民?

咁唔想含又唔出黎選？

dllm

咁你依家咪含建制囉

要上新聞

明明上面個tick出咗界 dklm

屌，好嬲

好撚肉酸

甴近平

屌咁都計

推
甴近平

推, 推到建制派食屎!

屌… 推啊

呢個真

推呀 咁撚樣都得

推，on99

選票上已清楚表達咗選民意愿（選2號），你能不能從選票上睇到另一個意愿？

如果已經清楚表達選民意愿，為甚麼不能當有效票？

呢張點睇都有弦外之音喇 屌 咁都仲當有效？

外國最忌呢門嘢
有無得推去外國話有人勾結新納粹選舉舞弊？

簡唔落都比民主派啦

清算選舉主任

有幾多廢票？

白票根本就係低能既。

咁都得？！

P

白票都係一種取態

推爆佢老母

Push push push

選舉呈請有冇用

twitter

跟進到底

推推

都唔知佢投咩 cls 咁都計

投乜撚白票姐你地
去拿白卡啦
仆街

push this
唔好以為大勝就可以由得一個位失左
無理由失就唔應該失

推啊 差一票

咁撚樣都計 不如用email算啦

推推推推推推推

邊個投白票認左佢

係呢個政治環境下係自私既表現

其實出咗少少，但睇到明確投票目標係計嘅

推，要搞大

差你一票真係好多....

依票好懷疑做手腳 唔應該計！

現行規則下有效唔代表個規則合理
印咁多下算唔算記認？
一開始就做壞左規則

酌情權根本就係俾選舉主任搬龍門

好心就一刀切啦，凡係唔合符規則嘅就一律當廢票

起碼都要有一個tick係個圈到丫
on99

推唔到

多謝白票撚
如果屏北咁都飯民？？班熱狗就係獻世b隊啦
鄉黑區班參選人拎條命出去參選
咁都含淚o既你都係繼續奶陳雲

當社會有法治嘅時候你可以話係一種取態

取態係取態
但當你係少數既時間根本無實質成用 除左害死自已友之外
屌啦星成日係度自命清高睇透世事真係on9

Twitter

個選舉主任好藍

我監嗰區六個剔都當有效

部份? 佢差3百票喎
熱狗都係扲得3百幾
咁係咪唔關熱狗事呀

利伸 我係普羅派

今次投白票果啲可以屌佢老母臭閪
藍黎, 無資格叫黃
識佢地既麻煩叫佢地死全家

我今日就長推呢個POST

咁你結果論緊係咁講
我係指點都有啲影響

輸3票 一定有有問題票
推爆佢

出左重新點票 差15票
咁多位選民 你地一票真係可以好大影響
唔好再做白票L 港豬 花生友
立會我要見到大家

Push!!!!!

屌撚到d白票黨收皮

差十五票就算啦 無得屌

支持共產黨都係一種取態

@立場新聞 @蘋果日報

M34 屏山北
1 羅庭輝 2,219
2 楊家安 2,221*

最終 ???????????

有明確意向就得
其他有張5個印都當有效呀

個問題係俾一半票你
都唔影響個結果

tui
另外白票黨死全家

的確是

唔明你駁咗咩

有投票權

唔俾人自由行使投票權

惡撚過共狗

上面個張有得嘈
唔係剔係其中一個人嘅格入面
應當廢票

冇錯冇錯
正如要尊重五毛支持chinazi嘅取態
唔尊重佢就係惡撚過共狗

推到重選

推到上報！

係咪應該報比鏗鏘集？

吸印根本係比班字都唔識嘅廢老度身訂造

推 屌你老母

都係輸？點解多輸多左咁多

但呢個做法係會當有效選票

好心做白票就剔撚哂咁多個啦
又唔係唔知啲選會主任賤格
就算玩膠 只要你剔嗰個係藍佢都當有效

分分鐘就係因為有幾條友聽咗熱狗講投建制

都係睇個票站主任

賽前有規則 -> 兩剔同一人選 都計

可唔可以重選呀

擺明廢票

屌白票撚好過
有清晰投票意向就計數
平心而論 選舉主任冇問題

係咪即係有記認
咁算唔算令賄選開左先例

問題佢有一個剔係外面

覺得合理喎
個主任無做錯，佢都係跟guideline做

白票撚正仆街

你投票唔係一定要自己人贏，而係要你既對手一定輸。
你沒本士咁唔投泛民搞輸對家，唔通投白票俾對家贏咁傻仔呀？
腦係好重要，每個人都應該要有

邏輯題
第一次點票輸2票
第二次點票輸1票

要點多幾次先會先勝?

翻佢老幾啦!

兩次唔同喎
無理由嗰喎
如果兩者加埋係啱總票數
第一次點票輸2票
咁第二次兩方係差雙數票 或者打和 無可能變咗差一票

要求再點票

真係好嬲！

推xzzz!!!!

選舉呈請啦
個票站出面成堆鄉黑又打人

痴撚線咁撚樣都計有效
你話出界少少都算
一定要搞大

知唔知咩叫白票呀？白票咪表咗態囉

係要屌啲唔得閒唔記得唔想煩撚呀

都可以吸錯反映選民質素

重選啦> <！！！

廢左票咪少1囉利申唔知實際情況

推！！！

討論下現行規則
明確意向個龍門可以任佢搬，當然今次望落佢都係一視同仁嘅
但係大家都有眼見，問題選票主要出係咩候選人身上
而出現呢啲問題選票嘅原因係咩呢
1.特登玩野
2.聽唔明指示同投票方法
3.分唔清tick號嘅正確上下左右

3.都仲有得講，都仲叫吸得啱位
1同2呢冇左呢堆票保皇會少左幾多票
作為一個公開公正具認受性嘅選舉，用得tick號印同埋已提供既定空間供吸印嘅情況下，嚴格執行吸印格式係必須而有必要性
連投票指示都聽唔明嘅人，係咪真係有能力認知自己投票嘅意義同義務呢連中學生選學生會都嚴格過呢啲選舉，合理咩？
呢個問題大家自己諗清楚啦，放寬左個准則方便左邊個

仆街啦 圍村佬圍撚住個選舉中心
仲唔係鄉黑勢力

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

721 85 811 831 101 1111

白票撚嗰啲真係戇戇

不怕神一般的對手只怕豬一樣嘅隊友

宜家開始清算舞弊，玩就最多玩一日，我都想開支香檳，twitter推比國際先，話比人知我地本身可以令班垃圾連50個議席都冇

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 黃色經濟圈
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

降溫期思考, 如何利用勝選
警世 運動已經再次進入降溫期

Push ah diu

最終裁定係票站主任決定

哇屌核票咁都唔搞大佢

你估如果剔泛民果格佢會唔會計

白票撚個啲真係豬隊友
懶有性格 其實柒撚蒙蒙
依加比建制啲人笑你地on9渣
不過唔割

推啊

差一票咋⋯⋯

屌
推到上報

圍咗成日啊
係咪數人數配票呀

呢啲票真係冇計，佢選舉守則寫表達到投票意願就計數，呢啲冇確實準則仼佢吹，長遠要改守則先搞得掂

唉 明明橫洲後生排到仆街 仲諗住贏硬

可以投訴

呢個擺明係有投票意向
仲有冇其他問題票

屌，豬閪來架條仆街，唔想投咪屋企訓覺囉。妖

唉差1票

爭咁少...

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

Cls

曱甴平

因為規則是,只要認為個意向好明確就可以

所以理性啲, 我覺得, 個選舉主可以判斷

除非兩個 剔 是分別不同的候選人, 或 惦到界, 唔知你想投1號定2號
咁就有得拗

但出界點計？

出成點?

若都係同一個候選人的格內就OK

但真係有啲儍佬, 可能聽了連登建議, 除了派民外, 個個建制派的都印上剔號, 以示支持

真係笑死我

pppppppppppppp

呢個一定要上訴

屌佢班柒頭 推吖

屏山果D廢票 亂鳩咁CUP就照計
藍田 個印化左 就唔撚計

儘 管 “✅” 號 並 非 蓋 印 在 圓 圈 內，仍可點算有關選票
我覺得呢個make sense 嘅，有時印衰左係可能出左小小界，
但係多果1個“✅” 都計有效就唔make sense，唔係一直都話1個“✅”嘅咩？

push!

有無人跟進

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

屌佢老母啦

唔係剔向圈內=做記認 當廢票
乜咁多打手用投票意向做藉口

屌你老母
份工唯一用處就係搞好個選舉
你都做唔撚掂
死上大灣區啦
果度唔洗投票架

推爆

到底係一票定兩票

Push.

屌你老母，咪撚輸打贏要

冇文化都可以係選民，請尊重選舉

呢個肯定係白票撚

屌你咁樣分明有晒做記號既嫌疑
張票仲有效跟本唔合理

食屎狗馮華

輸就認啦,好肉酸呀

屏山北羅庭輝開po 求幫拖

#260 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推到香港人有得普選特首

幫推，有片嘅幫幫手。
我知個區入面好多都唔想楊家安贏，如果唔係都唔會五五波。
跪求幫手，改變自己住嘅地方！

唔係想掃興，按指引呢張是有效票，亦都唔係今屆先新加，而係一直以來都行緊嘅手規矩，只係以前冇人理咁解。

至於講到合唔合理，可以再討論，但按現行規則，這張是有效選票就無庸置疑，唔信可以問下身邊有做選舉助理嘅朋友。

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

所以希望你推呢個： 屏山北羅庭輝開po 求幫拖

No problem . 即推

pushhhhhhhhhhhhhhh

有效架
唔係廢票係問題票

呢票係無得嘈

你睇番瀝源，只係有一點係個框入邊都係收貨，而且兩個選舉代理人都無反對

CLS

有冇試過打和票，會點

上Office抽籤

巴打有無寫信去申訴專員公署投訴？佢地受理有關選舉事務處的投訴。成本比選舉呈請低，可以做咗先。

呢啲鄉黑地方，贏咗區選都極難做
最多向做吓選舉呈請算

可唔可以即報ICAC

懷疑選舉主任舞弊

依票真係好難拗得贏

推上新聞